到今時今日大J訂閱數都仲未係全港第一

大家真係唔好再怪藝人撐共啦

因為大家都係鐘意睇淘寶youtuber

who？

個個星期六日都有live 佢真係好有心
幫推

蘋果第1
笑波子第2
大j第3
好似

肥鳩屎

屌你老母臭閪笑波子 陷家產

其他youtuber 仲係賣緊廣告搵緊錢，搵緊大J無得再接嘅中資錢

見佢呢幾日都有直播
好勁好有心

已sub
唔係咁都唔sub吖嘛DNLM

推

波子都有發聲

其實算係咁 大j本來都係第二 (唔計蘋果) 波子都算正常 屎xx呢d先

其實屎來母420k
笑波子860k
大j800k

唔明點解大家成日針住屎來母

因為屎=狗

老老實實我覺得佢都係搵食姐拍下淘寶開箱同入英皇，佢都有極隱晦咁自拍扮下野 都算係咁啦
真正要屌要既係陳怡囉 日日放埋d fake news洗班廢老腦 又約人對質又del留言扮無人出黎